有冇巴打都過緊低消費生活？

1. 飲食：食野早晚屋企食，lunch 我自備蘋果 + whey protein shake

2. 興趣／娛樂：一得閒就去做下運動，通常會 1)落街跑步 2)康文署／公園／屋企做gym

3. 住宿: 同屋企人住

4. 衣著: u記5年前買既衫牌仲著緊

5. 交通: 返工mon-fri 每日十幾蚊巴士來回

6. 約朋友活動: 1)海旁飲啤酒 2)一齊做gym/跑步/打波踢波

7. 約女友活動: 1)食譚仔/m記 2)行海旁睇夜景 3)屋企睇戲 4)煮飯仔 5)扑野

我發覺我真係使好少錢
有冇巴打都係咁

家陣除左每個月俾4000家用之外
其他錢大部分放晒入銀行都唔知做咩

得我係咁

有拖拍條數可以再縮
啤酒都可以免
結論樓豬未結過太蛇屙尿

拍拖先大駛喎

放假留係屋企零消費

飲啤酒咁貴

自備係百佳 惠康買還好啦，飲幾罐廿蚊左右

飲水啦